記住 有咩料爆有咩變節要用telegran

除左telegram 其他通訊軟件全部唔安全

傾下野餐行街就得

講有風險野一定只可以用telegram